入黎睇下 點解叫你地唔好正面同警察打

因為本人愛好和平 抗拒暴力

千期唔好做下面果啲
因為對警察傷害好大

諗清楚同正面迎擊
咩野係有效益啲

做人要有勇有諜

推

預左少人推
三毛狂推緊正面迎擊風向

千奇唔好同D死曱甴(黑警)硬碰硬
更加唔好出動空投師偷襲

推唔到 支持

制高點

所以好多時大家防線近天橋有制高班曱甴係唔敢推埋黎, 一定鳩射一輪之後搵小隊清橋之後大隊先推進, 所以霸一條四通八達既橋之後封近曱甴嗰邊既入口好重要. 或者大隊兩邊既大廈天台都拎黎空投

霸完制高點就要進攻

正面衝擊, 己方太易損血,
偷襲, 成功率高, 存活率高, 無傷率高,
成功次數愈多, 對方無時無刻提高警覺, 精神緊張

佢哋一定係清左橋先

效益黎講
正面迎擊太高風險

屌 和平post冇人推

曱甴平

如果做到前膛步槍
加狙擊鏡
喺2X樓射落去
捉唔捉到？

打過機都知刺客/射手本身已經唔厚血，仲要唔高攻
出黎正面同人地半坦打仲要對面高攻既，死十次都唔夠

呢d時間梗係哩草得閒出黎消兩下血又縮番走先有得打落去

ouah

真係做就唔好喺度講

我淨係想知2x樓射落去
捉唔捉到？

捉唔到

射完記得收埋枝槍